好肚餓呀

好撚飽

唔准飽

我都唔想

我唔理呀 繼續食呀 繼續食呀
我叫你食呀

[img][/img]

我8點食完飯而家又想食，想叫麥麥送

痴線架好想食

好似好正 我都好想食

無人明